「挑戰大家」世界所有野，都可以係樂觀

例如：我今日踩左屎

樂觀版：感受下踩屎既柔軟度，都有當中既樂趣

好彩唔係踩2舊屎

歡迎挑機
根本世上所有野都可以係樂觀

可以所有野都悲觀

比人打劫強姦，感覺良好

今日我買隻股升左300%

悲觀版： 點解升咁少點解唔係升1000%

例如： 仆街！條女背住我偷食，仲要俾人中出，俾綠帽我戴

樂觀版：我有一定係有野唔好，eg 冇錢，我要更加努力改變自己再溝個更好既女仔

係架
睇你點揀

悲觀版： 我冇撚用 9 成9 中撚埋愛滋 文員仔挑選那位

樂觀版：犯罪者都係一時諗歪姐，坐監一定會幫到佢！再者，我不入地獄 誰入地獄？始終都會有人做受害者，This is me ! 我係幫社會上減少左一位受害者

一事無成 垃圾 20幾歲人無目標 無夢想 無朋友
點拆

樂觀版：頭廿幾年試過無目標，無夢想，無朋友，呢d 都係親身難得既經驗，要記住。係時候要試下有目標，有夢想，有朋友，已經急不及待很想玩玩

呢個流咗少少喎

地鐵加價, 點拆

減黎減去都咁肥

樓主老母死咗

樂觀版： 老母終於死撚咗啦 yeah!!!!!

身高得165 我係男仔

通街都係人，佢個個都唔姦淨係姦我，即係我比其他人靚啦

樂觀 d 諗，你搭巴士上上層唔驚頂頭，搭地鐵又唔會俾個扶手整到個頭

有重度抑鬱症 感受唔到快樂
醫咗十年都醫唔好
想知點可以樂觀法？

香港出世
公屋窮撚
老豆爛賭
老母走佬
中四畢業
M記唔請
160cm
肥仔波
啤酒肚
勁樣衰
勁撚毒
無朋友
有愛滋（天生）

劉馬車？

劉馬車米8

50歲(破產)